火炭麗琪班fd又有新搞作👻🤘🏻

有冇人覺得條女幾正

唔係坐緊？

小性奴食過 （好似係）

Who?
條女幾淫想食

我究竟睇緊咩...

痴撚線，到低要啪幾多粒，要隊幾多草先去到佢哋個境界

都唔知佢rap緊乜

下次拍mv可唔可以叫埋我
係後面拎支假鎗鳩fing fing就得

係咪依條女

條啲毒女好正

閪迷妹 , 不了

有波但整過容

咁撚醜

幾正喎 夠淫

不過又真係幾大波

don’t make stupid people famous

查實呢啲形象有冇一個名？奇撚怪怪咁

Cola應該無整過
但唔靚

Loop緊

中輻射樣

好少歌覺得咁難聽
聽潮共啦

做乜鳩...

要搵Masta Mic 破一破地獄

又提serrini

通常都會叫ON9仔

唔識欣賞

咁多年黎都無放過佢

屌 無字幕真係唔知聽緊啲咩

Ig private咗了

痴線

呢首玩vaporwave 又玩得好正常

仆街 我竟然睇哂成個MV

屌好心你個flow咁垃圾就咪玩電音啦

呢隻真係唔識欣賞

係咪我唔識欣賞 佢地啲作品好似啲人開迷幻party咁中曬毒

個商場係邊?
有間槍鋪
屯門?

元朗合益黎

元朗嚟

係冇圖架喎

Serrini完勝班老泥妹啦

粗粗地磚咗

點解嘅

檢舉左

小姓奴之前其中一件sp

幾正
迷幻風

啲畫面好似stone咗咁

我睇咗啲咩呀
rap緊咩野

巴打知唔知邊個post有講

乜撚野黎？成班道友hi 大左

屌 好撚柒
睇完要洗眼
班老泥mk妹完全係自我感覺良好

仲樣衰過火炭麗淇

好耐啦

日本有類似....會唔會係抄

香港女rapper只會聽luna is a 必廚

呢個風格係美國出現先

首歌太奇特唔講
個MV整得好靚

叫道友算啦

已前好多電子band都鐘意玩呢啲
New order 都有呢款野，不過唔太受，所以少研究
有錯唔好屌

好撚迷

lm

少眾野 聽下無咩所謂
唔覺得好聽 但幾有個人風格 同埋個mv edit得幾好

忽得Style

身材幾好 白滑

忽得妹

New order好正喎 我受
New wave時代好興

咁似heize

做咩搞串個party

New order 最出名隻歌比frente騎劫左
如果鐘意佢可以聽埋eurythmics
但我又鐘意annie lennox 自己唱love song for a vampire多啲
因為好迷套戲
佢哋嘅音樂係正，但就係對電子提唔起興:

條女睇個mv好似唔錯
睇ig樣衰到仆街

vaporwave玩左十年都有了

似有落過刀，落妝見真章，應該會變樣

Sorry 當我冇講過

身材好似幾正

呢d片係咪暗網來的

好撚正
正宗香港9upper

大波

swag
熱情的臭閪

Reported

其實靚係邊？
整一大埋唔關事既剪埋一舊 左放右放+罐頭效果
認真搵人鳩剪+另一堆罐頭=另一種新風格又出新mv ？

vaporwave, 加啲vhs effet
復吓古80 90年代嘛
全地球都玩緊 唔係新嘢

而香港呢班蛋散成日整呢啲歌同mv
其實同啲mk想展現自我係一樣
同啲中二病嘅人一樣
想話俾全世界人知我好反叛呀、
行喺條街度全世界側目我、我好與眾不同呀咁
其實好柒吓

其實依d片既style係有冇個名？
除左片、好多poster都有
好撚柒，又藍又紫咁
又要好撚老土既graphic
眼見網上成日都有依d

反而我鍾意原版多d
Frente聽得多好悶好單調
New Order 編曲好正
真係有果種係80s disco跳舞但係好sad果種感覺
Eurythmics最出名果首之後仲鍾意
I saved the world today

嘥9氣
先唔好講serinni人格點
才華根本無得比
真係可以慳啲

上個sem 上過Serrini教嘅tutorial

有咩感想分享下

對波仔好撚正
想屌

其實佢地有冇正職

空洞冇內容嘅垃圾片
連音樂都稱不上嘅噪音
成班又柒又皺皮嘅mk係度懶係放蕩
懶係藝術家咁鳩fing fing
侮辱音樂 侮辱觀眾 冒牌hip hop

屌我去聽喵電感應唔好?

後面dreads條仔好撚矮 好似160咁上下

呢個正啲喎 師兄

以為講婬嘢粗口就好潮

睇到好尷尬

圖

想知有咩恩怨

其實係咪覺得自己好撚型 ?

好撚樣衰

到底我聽緊乜野

條女唔錯 我屌

E首音樂都係vaporwave~

點解個MV拍到條女咁正
真人咁樣既
個MV導演有D料

有ＣＰ，已經寫信ＲＥＰＯＲＴ左去ＹＯＵＴＵＢＥ總公司

睇完突然覺得火炭麗琪都幾正常

條女應該好迷王菲
不過佢似係食左一車忽得嘅山寨version

唔識佢

佢地同my little airport 好熟
我真係唔明
點解會咁

我都想知係點
佢係教咩

覺得好正
幾過癮

咪撚玩啦巴打 heize靚女好多

呢首係macross 82-99 sailorwave
整個鳩MV 又話係自己既歌

真
唔明大家點解要係咁笑
藝術既野 睇完唔岩咪算 唔洗踩呀

到底呢班人係唔係wildstyle捧出嚟
點解同柒羊 youngqueenz果堆差咁遠

垃圾都吹捧

いたたきます ？

著到鬼五馬六似著緊壽衣
再加上口齒不清又詞不達意

師姐嚟 落妝好柒 排牙好哨 永遠笑個時都會揞住個嘴

又要扮到anti social咁 懶係藝術家性格

有冇咩淫亂野爆

邊度有呀

香港人真係乜撚都反 ，雖然條女真係唔知唱乜，不過多d呢另類嘅音樂係好事

唱口麥鳩

好撚正

邊撚到正
成隻馬嬲咁
連登仔審美....

有冇人搵得返第一個火炭麗琪嘅post

vaporwave

扮藝術家扮有自己style扮到呃埋自己，其實中二病mk嚟 佢哋着衫啲style，上一轉bershka asos全部model着到一樣啦，淘寶網都大把大陸人識咁着

慘在火炭麗琪班人真係以為咁叫入型入格，着到全球倒模咁嘅所謂retro，加幾句粗口串吓人就當自己好壞 好chill，香港同大陸堆hip hop唔知幾時開始好多呢類柒頭

仿90年代?
BTW 唔使 法官大人

佢幾大？個樣好撚老

起碼有24啦

淫亂野就唔知喇 但聽人講佢大波瘦底係堅既

好撚正喎

係咪有令人上癮既成份
明明好撚難聽又聽到好頭暈
都想再loop個mv

條女真係好撚正 如果個鼻無咁怪仲正

聽咗十幾次都聽唔到頭兩句係咩
有無人翻譯

諗住有youngqueenz

我聽到 許留山 妹妹妹

應該好能淫, 一上就自動波

唔知up乜鳩

屌你老母你地搞音樂你咪撚搞尻人啦